太易信人被人坤過好多次

係交友app諗住識下女,後來叫我face cam chat,我就順下佢意
之後佢想我除褲露鳥,露完就奶嘢
其實我唔淆,只係覺得又曬左精神同時間
Diu,上網識人10次9次伏,天生黑仔王,唔撚會再信

我diu擺撚錯台
申利:第一次開post

樓主好型

其實都唔關易唔易信人事，係衰鹹濕同冇常識啫

男人都俾人騙財騙色。

真人真事故